政府Executive Service Assistant面試

岩岩收到面試email，第一次面政府工，有冇人有經驗分享下（流程，衣著，問題，特別注意地方，工作分享等）？
報左既都可以交流下背景，集下氣

記得in政府工會一直挑戰你唔洗驚

擁護基本法國安法你ok?

著呢件就掂硬

收到風第一round面試要幫d國安佬含吹奶啜 吞得哂就請

連登仔有得in 政府工你叫佢面試要生吞基本法佢地都肯啦

知道！多謝提醒！要夠淡定！

打比你定寄信叫你去in ?

Email 冇收到電話

其實中層位19年以前已經會問你點睇真普選探你口風

我識人都apply 左，但冇收到interview

我呢D只係助理職位，應該唔洗好似議員咁宣誓

可能wfh send interview email可能比較慢，希望佢好快就收到

正

要簽聲明

非公務員合約都要

著左上身唔請＝違反國安法

大大在我心在我身喎

入到去開始之前同佢地講唔好意思等你一等！
之後就唱國歌仲要隻手放係個心口到！
唱完就話可以開始！

N仔同Perm 所要求嘅操守都係一樣

就算有啲部門未執行，都只係時間問題

一入到去大聲講：我係中國人呀屌

記住眼淚鼻涕一齊留，好大機會會請你

都make sense

cls仲集氣

如果諗住將來離開香港就唔好做任何同政府相關既工
過審查會好麻煩

含撚技術如何

識含就ok

係咪又一堆請fg嘅位

無收到email

連登唔係好黃？

想奶共都冇資格

我唔知 不過冇諗咁遠 一年後再諗

你幾時報？

你咪撚傻啦傻閪

Fg?
中英文lv幾

我要check返，同埋我係郵寄去的

19 grad CRE both level 2 DSE level 5

幫國安做野

笑撚左

我網上申請炸 可能佢回郵番比你要耐小小姐 而家郵局幾日送一次信

或者可能d email一個個batch咁send, 可能要等下個batch

無收到+1，你網上apply有無send返transcript/cert

hku fg 有政府intern exp 都收唔到

冇收到interview

英國番黎 1年工作經驗

我就係完全搵唔到post 就快in?

宣誓？

狗係咁上下

老西是基本

著為所欲為tee
去面試冇得輸

咁究竟你Level 2定level 5呀大佬

你有冇考過CRE？

DSE Level 5左仲點考中英文呀...

報咪考得囉！我想睇下自已考到咩grade

見字 買蘋果日報

新入職要簽 中高級要補宣
簽紙一樣有法律效力 制裁走唔甩

樓主回應十足香港政府
反應慢半拍 比人撚緊都唔知

政府人才

自己咁睇 保就業分流
12-15k保住能力冇咁高嘅fg (連埋banking talent progam)
20k up個啲針對能力高少少嘅fg
等個失業率冇咁柒 但說到底 都係請你返去打雜
人工高 (overoveroverover-paid) 但肯定冇得續約
一年後返去私人市場都冇高價

利申 20fg 返咗一個月16k
interview會照去練下英文 有offer先算

收到email但未有cert俾到佢睇

跟email意思係咪印個transcript 俾佢算

有冇人下個星期一去interview?

收到interview了
係咪有apply就有得in?

應該係
但得12個月....
雨下年出到黎又唔知點搵工

想問係咪會收到電話先再收email?

In 左啦 自我介紹之後就你講嘅野問問題 再繼續追問

冇收過電話喎

問中文多定英文？有冇問時事？

幫你集氣 加油啦

有冇人有offer啦？

有冇人有offer?

上個禮拜收到offer 10月中入職🤤

有無咩打算 話哂做一年後又要再搵工

師兄幾號in?

一邊做一邊考公務員 考到就轉

8月20日

點解lv5仲要考CRE語文嘅？

冇呀 我得閒去考吓炸

我都有offer 驚做完 考唔到其他公務員工

係咪只請fresh grad?

唔係

有無20fg apply完之後係無interview喎唔通因為係非三大？

咁我個三大20fg fd都係淨係想知揀人既criteria係乜
上面有人hku fg有政府intern exp都無回音 我都係有政府intern exp但都無回音
百思不解

我20 8大 N展fg 都有offer

好似請fg 多

得waiting list, 但n咁多人

waiting list

個post似係請fg多

你地係打黎話你地聽係waiting list?

email

收到offer
但諗緊去唔去好，有冇巴打知一年contract係咪一定唔會續？

對考officer有用先好做